連登改名問問

依家連登係咪可以無限改名？